[PS4] Monster Hunter World (152) 人生太短出手要更大

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

唔信我

唔熟唔敢買啊 之前買呢d蚊股輸好多
同埋無乜錢 今日先r到錢買野

笑左 點解標題同股票掛左勾

我想講要升爆hr咋

我個朋友幫依間公司上市

做你女朋友ok？

三思巴辦緊工？

去一去派貓

所以先叫我玩少少 諗住益下你

基

幾時變左三思巴 今日下晝堂 岩岩起身炸

是咪打4格
我其實都有D4格任
個活動任好抵屌

歷juno團 唔好意思 我唔記得約左人食飯
出去食個飯先 下午再玩

唔su啊麻 又無錢

頭香

shit我認撚錯左 on9

下次囉 等佢放料俾我

撚大啊

不過真係機會難得

好撚柒
三思巴係好想放低
cm巴係日文
宜家啲老屎忽唔認人

老seafood要人認佢 唔洗佢認人

2場3紫慘爪+架兩

有冇手足打

1001

屌 我真係好撚柒
不過我已經做完hr紀錄 邊個有玩無玩我一眼就豬了

好啊 我有好多hr30

打一陣就出去溫書了

我得14 hr
老屎忽請記住我

咁不如你開 唔係好想打架兩

岩岩踢左了

網際網路連線 成功

登入PSN 失敗

除左你仲有無人玩嫁但係

想問一個白癡問題
滅盡龍 角龍呢d純粹用物理攻擊既龍
其實係咪所有屬性係負數都無影響？

我估係

黎緊

你今日幾點返黎丫

元老

有人為咗高攻會拉返個會心上去

-1照打啦 射住sos等巴打join

係屋企喇 係張床hea緊
你係咪玩 玩我開機

會心同屬性有咩關係…

2格既你地打唔打

開得啦
點夠你玩 真獵人是你

玩丫 睇你玩d咩 其實我手提叉完電就出去溫書

佢似係問緊 自己套裝屬耐負數對呢啲用物理招既龍有冇影響

睇錯

2紫不了

淨係玩過2g同3 稱唔上真獵人 連登真獵人只有macyacy

架兩你都唔想打？

btw juno大撲唔係計龍屬咩？

都得既…

咁你同佢地打住先喇
等你返嚟先

我依家開左場lu

有冇巴打知屍套大噴其實計龍定水屬？

唔豬呢 不過佢大技好似打percentage血？有時200血又係打到我殘血 150血又係打到我殘血

唔係 之前2月尾出左官方攻略本
入面有提過係當時成隻驚得冥燈個場爆出黎啲野係龍屬
就連冥燈大細嘴炮同屍套各式噴氣都唔係

咁我開機囉

活動5子係咪30號開始？

4月6

sor我入左哩鋪

下舖俾翻你

你係咪缺大細 係你打喇

Sor 我問得衰
應該話係我防具所有屬性係負數
滅盡龍 角龍呢d物理攻擊 打我係咪會無影響
定係會打我痛d

我缺大啊 不過我諗住等4月6

一係同你打bb

打哂d打兩隻既先 啦啦聲升hr
我地分開打好無兩個人打一隻

三係放低很多

分開打最好 我認領條雄火

如果大撲計屬性，箭佬係咪應該唔使死

我柒左 平時認到一時間記錯
同埋你係小弟丫麻？

我bb啱啱到打完神父咋 有得一齊玩咩

跟

好想放低vs放低很多
Sunny

我都係岩岩打完神父咋 你打左聖職者未

緊係唔係
以前用下位裝打成日滿血一下死

Sunny ho 7!!!!

差唔多喇
起碼唔似老屎忽咁認唔到

成班好似唔洗做咁樣 係到打機

我仲記得之前Jer專登幫三思改名做放唔得低

以後叫你人妖

咪係

咪臭系 成日打機

打完神父開咗燈我就熄咗game喇
教堂都未入

都話我係一時認錯囉！！！

好啦咁

平時就勁多巴打亂入 家陣就想搵多個人都冇

係

有咩打？

仲有冇位

我打

大金雄火

唔好咁啦你地 一訓醒入po就大金

很好

一早出咗 金喺爆鎚到就好

GiosX巴打 分頭打 2個人打1隻

好

Jer帝爆HR

唔係啦 玩多陣就走啦唔想為左升而升

我有追Post

這遊戲不存在拔刀珠

求撚祈啦屌 最高hr個個要管理小隊嫁你知唔知 快d接手整個！！！出黎

岩岩出左

有爪帝
Brw嚟緊幾日都扮工
睇下被你哋爆幾多HR

jerry巴可以add我入小隊？

好啊一陣睇下仲有無位

謝謝

我唔係加左你啦咩

有冇巴有雌火西任救濟我 成百條都未出大金

仲打緊

早晨

刷極都冇

爆鎚蒼火 五格0貓有冇人挑戰

冇wo

你加左我睇唔睇到架

早神

好撚正三個錘一齊黎

曲

你叫咩名

重有冇位

我地呢邊都打緊爆鎚蒼火

早知我都玩鎚 不過打呢隻撚屌好煩

你加左你啦琴晚

一齊跳一齊轉

加我

踢左

打多鋪就差滿電出去讀豬了

等禾一會兒

-3

未禾

蒼火爆鎚5格。 0貓

計埋我都-3？

coming

你哋幾多人一隊？

冇人

我打！

膚喇

未接？

想要蒼大爆細

姐夫呢

我唔玩住了

我發現血源d 玩法,唔太係好複雜

但d 配點仲好正過mh

分開2個人打一隻會唔會好d

屌你老母

芝士漢堡

踢喇 死肥仔攬住啲4格棄驚

今日就開四格自私打

唔會

TheXXXXXXBoy巴打大劍唔好搶頭
仲有 騎怪唔好閃

頭先我地又係打爆蒼 兩隻都歷戰 分開打得仲快

打尾吧乖

頭先果4個用咩武先

4鎚

點解係都要係個出入口打
咁窄 都打晒燈

做咩企頭玩下爬

sorry巴打 唔記得個任係0貓 冇體力珠又攻大貓飯

我有拉

岩呀

隻怪係咁走出去做乜…

你地一係行遠D
一係行入D
企正係個出入口
係怪就係山入口果段仔路走黎走去

爆鎚 5格 打唔打

我行返入火山區既

gogogo

完喇

係2個係火山區 2個係出面
隻龍先唔知點卡左係果個位

我有任

0默契

其實火山區仲好 有斜台可以sir

留意返
又係0

Jerry到底幾多歲
點解呢首歌都識

你地有玩緊？
頭先我去集會見你地唔到

留意返 要捉

咩歌 芝士漢堡？

我熄左機 可以玩既

Topic果首

jerry巴玩？

我唔知原來係歌黎 我係見之前成日有個小賭怡情大賭變李＋x page 入面d人成日講

玩meh sin

好想返屋企玩bloodborn

谷爺

得1次？

仲有2次

Old biscuits

我見你返咗去

聽番

仲咩又唔開心
我隻港視跌都未喊

我琴日lunch放左恆牛同騰牛都想喊

見你講即刻去左search黎聽

雖然1日升1％都唔差 但係見佢妹下妹下就炆

打bb發洩下

你地唔打我都唔係好想打 打到好緊張

又唔帶我升

幫完你打我自己都要過一次 好撚煩

照打？

賭場風雲都唔識…

似係去派貓施肥

施肥先
順手睇下重有咩調查

好灰 玩左差唔多300個鐘既save無左

點解會冇左

乜解究

做咩求難

真係唔應該射sos

sor 冇睇到

入我
完來重有次

SOS

冇任了

傻豬豬黎

1貓任都SOS

細細個就聽
聽埋獌黑哨版

好緊啊

我寧願打少個

首歌不知幾正

大撚獲了 上兩個星期有個lab無做 真係quit u了

唔係喺龍晶做左喇咩

你carry個profressor打兩鋪mh,佢就俾A你嫁喇

果然係大金
屌喇星佢個頭高到我O扑唔到

晏d再打

肥b 打到邊

我岩岩先打完血獸
今晚去拎聖劍先

歷juno團 有冇人玩

執毛lab？

拎番你青瓜啲調查報告俾佢

hi

go,照舊小隊

好 夠4人

如果唔出大金既話就del game

又要俾M字頭串喇

挽留

開左任？

邊個亂入！

100條都唔出比我

kttt你係203定134？

MTBB是你？

203

mtbb不請自來

調查魔物大細

唔係 比佢搶咗個位

咁佢又講得岩既 佢人生贏家係可以周圍串人

呢隻都幾大隻

哈 MTBB你俾番個位姐夫？ 佢留名先 無計

係無嫁

呢隻算大隻
做乜唔留營

梳 俾返你打

加番位巴打入黎

唔該巴打

你照開任佢入到
頭先果隻算大隻
你合下野可能下場就出大金

宿命

今次好細隻

咁應該番基地

更新細金

頭先唔走再開可能真係大金

好 返基地再開

打住先 派埋貓再join

今集派貓好唔方便

接咗任冇得派 仲要跑圖

一排冇玩 想玩番 盾斧係咪已經nerf左好多？想繼續用盾斧 係咪要轉玩屬性定係繼續玩番角龍斧就得？

nerf榴彈瓶 buff強屬性瓶

btw 盾斧.gif

其實唔係nerf左好多 可以繼續玩

我屌...sor

原來1貓任黎

岩先果隻算唔算大

OK

飛雷弓用咩客制好呀？

都算大
同上場差唔多

算

窿窿好似幾好 可以砌曬茸食/雷屬兩套

唔通個天都想禾del game

一會心一洞

Jer仔同我打完主教之後我就卡關

如果要體術5+早氣 好似兩洞會好D

體3食強走/菇好過

冇人幫手閃

巴打 我有個3格 一陣我開？

2紫不如刷上位…

哈 我無耳塞

扮左陣工 又推幾版

好！

陣間有無人打櫻火細泥魚大細

我

好彩忍手冇入牛

等4點半開暗盤先,先決定入幾多毛毛

番基地開

唔洗
佢可以係營地俾隊長你
呢個圖隻野夠大
唔好番

sosad

sor 新手咩都唔識

比少少時間我派貓

Same

都有可能係果個圖/任唔會出大金既

v巴仲有冇其他大細金要刷 開始悶悶地

奇撚大金，你地有冇4格

我想聽得明 挽幾手

我都唔識投資
但渣住好多閒錢

我都要奇撚大金

其實上位同歷戰出大細金機率一唔一樣？

毛記暗盤9.2

我都覺嫁 冇啲圖成日出極限大銀 死都唔出金俾你

隱形富豪

點跟

歷戰高啲

就黎想棄game

我見親大金都係4格歷戰 不過啲街人就爭住貓

如果一樣既話我好似有2金

咁你頭先仲開2格…

有無巴刷大完鳥細毒鳥細爆鱗大骨鎚大爆鎚

刷咗幾日麒麟大金都係得極限大銀,我係咪應該換過批任務

如果上位任就要揀啲15分0貓既

如果毛毛暗盤9.2 我都玩唔起

一通開 16蚊

屌,又係654cm

你sl?

有冇清同小妹一齊打機

一齊打飛機ok?

小妹carry me刷大細金oj？

我幫你就得

黎囉

扯咗

如果刷左幾日都唔得就要換喇，因為有啲任係唔出就唔出

我覺得個任會SET死大細
最好就唔好SL

排隊！

你比盡五秒貨仔

打埋呢場我出去望下

老老豆豆我覺得呢個圖冇大金juno

其實你用測量法果陣都順便執腳印
試完一批都多數出返幾個新 無必要SL同一批任
除非你100%肯定個任有大細金姐

唔撚敢入喎咁

試埋今日

有無邊隻你會有西任
完了，毒鳥，架兩，骨鎚，爆鎚

傻尻左 ？ipo賺十幾倍磁能線

chris巴係想打乜，我見到你john果陣已經打死咗隻雀

1股16蚊？

睇緊耀才

毛毛暗盤開左5.X- 7.X蚊

真係唔撚知點炒, 個心理質素好矛盾

耀才開緊5蚊幾咋喎 1通傻尻左？

仆街啦咁聽日都唔知入唔入好 會唔會好似隻希瑪咁炒到上20蚊再大跌

5-6蚊應該會入2手

但岩岩社長講得好岩, 好多死忠hold住d 貨
會谷得好大,但好問題係今次依隻野好多新手, 好撚多不確定
如果你地博1萬我諗都有2-3倍

唔係一手嘅都唔建議買
1包公仔麵炒到20廿蚊係不可思議/暫時性
因為demand>supply推高左個價
利淨係中學讀過下Econ，第一次睇股

4紫 雄火0貓
4紫 慘爪0貓
4紫 雌火1貓
3紫 泥魚0貓

有冇人要？

依家咁樣可能入2手 唉唔知 讀多陣書再睇先

Lm

雄火

鬥技王

v巴 我唔打juno喇 好悶

完了吧？如無意外

今次毛毛係一開始炒需求

佢本身2億市值,俾盡佢升5倍,到10億
毛毛點都唔會過母公司

好怕,有大陸大戶一掃貨,到時就唔係需求問題係俾左大戶拎左d貨
有班死忠又hold 貨,點都會谷上(因為炒需求炒概念)

我當聽日5蚊入到, 咁升到8蚊我都走人

一齊打4紫雄火

john oj？順便睇下其他有無啱嘅龍

no la,我del game然後去上堂了

天堂？

yes

開左

我有普通西任
打唔打
我都想要寶玉

頭先出咗幾粒

打！最遲可打到5點

4紫雄火-1

我如果有錢嘅話都想挽下
18歲係咪可以挽架喇

冇人就開架啦

有冇人覺得更新之後閃光彈難咗射中？

唔好sos 1貓好易出事

00後

係銀行開左個投資戶口既話就玩得嫁啦

認同 得返1個位既sos我一定唔入去

又話打
點知去左救難

想學下野
銀行開係咪手續費多d?

hsbc好似收緊0.25% 唔記得左 聽講渣打同中銀都平 hsbc就好貴

證卷行 EG 耀才同一通就好平 一通好似5蚊一次買賣 hsbc最少都收100蚊

哈 我以為好快完 點知啲路人

仲以為自己去咗唔知咩地方

本身想入黎睇下屠龍

出番去先

下

呢到係炒賣龍資源

個post開錯台

梳 平時都係講返mon亨好

？？？小隊4紫雄火-1

歡迎黎到MH股市俱樂部

呢排祖龍個勢點？

紅巴 你個任可以打幾多次嫁？

btw 7蚊真係唔知買唔買

祖龍暫時未見佢隻股，應該搵緊機會上市

redpen巴又去左打丁...

芒果po

有無巴打幫拖打兩場鬥技
要打眩鳥(欠2)同火龍幣(欠3)

夜晚打得唔得

幾點

sorry 講返mh

我去返股票台先

去左整新裝
我有3個任
應該有10次左右

雄火咁快玩完？

有冇人想同我傾仔

我都係今晚返黎再打喇

未

last2

我99囉
都就19 老撚到

點解你地咁肯定小妹係人妖

7點返到

ok 我到時上嚟再求救

我09

我係老母個肚入面回緊你 唔知我會係18定19呢

Jer子帶下小妹禾打bb

無圖無真相

受精卵jer

佢係有j絲打

Gay

1個

？？？小隊

一陣開埋4紫慘爪得唔得

ok

係出面讀緊豬 夜啲返黎打

有冇人一齊係30號刷癈氣之谷4子

集暈毒火 於一身

白圈死…

我見骷髏頭都已經收刀矻尾諗住收工

半日得18頁

盾斧打歷青都係3分幾 勁到

無歷青

活動個腳印任係咪刷唔出歷戰麒麟

琴日先出咗個4格閪馬

盾斧喎 正常吖

我刷咗2頁,超過一半都係屍套 繼續刷

總好過無限屍套吖

返黎喇
有冇野打

輸了你 半日一po又如何

有冇人打呀

禾等緊你牙

打咩先你想

打咩

jerry巴係咪要入你個集會先入到你個小隊

又想我幫你打飛機呀 ？

頭先射哂喇

有冇人打歷戰or歷古

4紫慘爪

休息陣，頭先爭d訓著

有冇位

你有任？

原來依家自修室會清場 比人踢左出去 返屋企打機了

個巴打quit咗 唔知仲開唔開

有冇位join

full

禾依加先返去屋企 聽日有test

俾啲DSE雞溫呀嘛 我上年就係

咩事？

唔知一貓sor

Dse雞

有冇人知合鬼人G個唔知乜嘢液點先可以快刷
ta到冇哂

調查

派貓搵慘爪

刷慘爪最多（好似係）

梳囉

直接搵鍊金呀婆鍊成品出黎

呢個最快
good

盡情笑啦

又冇骷髏頭

係lo 屌

唔撚用無雙刀啦 咁撚高攻

我有任 打唔打

打

屌！！！！！！
p5死撚咗 又要玩過

開啲4紫嚟玩下

開左 4格 角龍

角龍我齊 你地打

當然啦

定風飄？都係4格

乜柒都打

幫幫手捉咗佢 唔夠凱玉要玩登陸任

下場風漂

泥魚閪任anyone?
係？？？小隊

有無人trump我玩

返到？

si

泥魚閪任

不了 hr13

躁動的心

我估會有人話因為係泥魚

歷古？
我得3格
u?

咁好啦幫你打一場

me2 想打d要打兩三隻既任 分開打5分鐘打完但係超多經

你唔講冇人知
啲老屎忽走哂

me see see sin

又爆hr
點跟

我寧願比人抽水

可唔可以加我入隊

好彩今次冇殺到

好似聽過呢個事跡，原來係你嚟

細金

我玩遠攻成日避唔到招，近攻反而冇事，點算好

你地嗰個都咁得閒

咁玩近攻囉

三大Boss:
土砂龍 泥魚龍 奇面族

打埋呢場要freeride一陣 5分鐘左右

仲有傻鳥

佛爺00？

我有兩場3隻嘅兩人任
之後有幾場3隻嘅4人任
打住兩人任等？

懶人想通二鳩射到完場 撲過黎嗰啲好難避

咁你想點

等人入？應該有人打4人嫁啵

入黎鳩up繼續鳩射

雄火加毒妖加蠻顎
歷戰 有冇人打 -2
好似3定唔知4格

加兩隻hr13

個任係幾個hr？

要求咁高嘅
要全部hr30嘅好似得兩隻 你話點就點

哈哈我無所謂啊 hr13增加左難度
如果有得打偷蛋雀就好 差兩隻先攪店週任

歷戰加隻普通係咪一樣經

刷珠嘛

請求加入

好chi差唔多經

但係普通既會勁過歷戰喎

開咗

係牙

-.-

以後叫佛b算了

90後老野 呢度好快我地00後話事

我要大金啊屌！

冇任啦 搵人開

等等我整埋件裝先

返據點耕耕田先

比隊長我 我有

爆hr團-1

角龍？

here 可幫留？

00後收皮啦 呢到係我地10後話事

10後嘥氣啦 呢到將會係我地20後話事

未來人

有無巴打可以幫打hr49奇撚
毒撚無frd, 街場D人成日貓...單挑又過唔到

上身爸爸身回post

我下年dse唔洗比錢 多謝波囝

安巳不

哇我又出化石魚，有冇巴打缺

尋晚先打完，冇想像中咁難

缺！

你單拖?

入嚟？？？

你喺邊個任？ 我5分鐘後到

Btw留tg試下幫你

痕跡

太刀，一個人

我屌你老味咩毒撚死

tg: ps4switchqq

毒撚做錯乜

梳囉我毒我自豪

點解要留tg

屌你

佛爺天才波唔洗溫書

巴打有冇雌火西任救濟我

佛b一掌打爛份卷啦 考乜春啊

火龍係封面龍 佢先係final boss

有人陪柒yeah

刷完大細金del咗

從天而降既掌法

喺邊個位？

介唔介意打爛埋HKEAA

8營

唔太閪嘅任，但都可以一試嘅，係咪要

犯法 不了

要呀 感謝

其實一金一銀任已經可以出大細金 都係睇運

唔該晒

成百條都冇大金 用晒所有任 黑到仆街

今晚幫你

其實下位已經可以出大細金 都係睇運

其實自由已經可以出大細金 都係睇運

你差大定細

大

你地嗰個都百幾hr 我呢啲14hr點莊你地

你係咪喺？？？

係呀

10後收皮啦

老屎忽收皮喇

開左，入

下位任好似真係無 做乜姐你

唔好咁啦你

唔好咁啦你地

下任有啊 低機率

chuiyu巴打打埋呢場 我唔打了 thx

我意思係我幾隻大/細金都係平平你奇既一金一銀任出 叫樓上位巴打唔洗拘泥於閪任

我有好多大細金係唔知幾時已經打咗

打兩隻？

好似打得好慢

dou duck

可否幫手將呢個加入置頂post
MHW武器屬性上限

加料條link按入去唔知咩黎

sor

a巴打返到未

屌無哂肥料

咁樣計一隻咋喎

下場再出返黎

下 點解嘅

歷戰先多經嫁麻 同樣血量黎計打兩隻歷戰抵玩d

你hr幾…仲咁在意啲道具？

一陣我開少少垃圾任

我再睇睇

行過都仲要執垃圾

擴果無晒=末日

唔可以冇肥料

有強逼症 農場一定要有4肥料係度

有無鬥技partner

呢個打得幾快

要打咩啊

我歷戰蒼火加歷戰毒妖
點

good 我差毒妖大細金

唔差

唔係話要出返去種菜既咩

唔緊 種緊同一種一格

2紫… 打一場算啦

求奇打夠50場

你差幾多 多我落街買個飯再陪你

我地爆hr咋喎

睇唔到騎左 sor

唔係騎嚟，係劍斧痴住嚟屌

睇落咁大條以為有機

好似要腳第一節高過個人一個半頭

食飯
btw屌你老母奇面族

大家玩緊咩

打左15場

陪牙jer爆hr
爪帝又offline自己爆

爆hr唔叫

OK即刻換衫落街先

無咩野玩啊

開任喇喂

做 fabby 小隊隊員真係好慘 個集會區長期冇人jerry 可以加我入？？？小隊嗎

啲人去晒？？？

巴打我唔打住，想打其他野

冇計 鬼叫係隔離區咩
個隊長自己都棄驚

ok 唔該你

？？？爆就會去nb嫁喎 其實個code都係想方便人姐 所以你係個邊開場就叫人去nb咁解之麻 只係少人常駐個邊姐
同埋你唔好咁講啦肥b會唔開心嫁

你要知就芒亨邊個先係大佬

有3場四格juno 有冇想擴佢老母

IN連登第一人 WE 7's

十幾人喺個集會區 但大部份都掛機 唔開任

來

開左 -2

梳囉。。。

就嚟係爪帝㗎喇

我數場步數先 留位

係 都係nb集會好 少d人掛機

-1

邊個高ＨＲ邊個就係大佬

曲?

？？？

我係難民營嘅隊員

禾都想入

小霸王留左位

幾經辛苦終於搵到個曲啦

來了來了

想問下執腳印個任係咪跟路線執完就可以完任

係
好耐無見

歸來啦

真。白金未？

好大隻
Btw邊個整醒架

唔覺大隻

未 邊得閒

not me

我見差一兩下就諗住快手

快快手搞掂我

擴3玩4攻擊+挑戰者好定7攻擊好

有無人可以ＣＡＲＲＹ我鬥技拎Ａ？

4攻擊+挑戰者

點樣套裝可以上2件衣裝?

主線過冥燈?

好似數學大師高HR過爪帝

第一場唔記得拎不動衣比你地擴到仆街

我咪數學大師

加入咪得

爆鎚 完了 痴火 土沙

仲有一個

另外又想問下 你地除左力種仲有無食野buff

對遠攻冇愛

25歲(等死)

平時都係直接啪力藥丸

求撚祈啦屌

藥丸唔係得半分鐘左右?

點解識走區

好似係啊 所以食種子會好d 佢地唔疊得：3

我都想知 插哂煙

有無啪鬼人

好撚醒

鬼人好似同貓飯撞 鬼人g大力過貓飯少少所以加得少少攻

睇下打咩 ＪＵＮＯ唔食啦
打屍套鋼龍呢Ｄ咪會食

會撞？唔係嘛…

Dllm 執到3場5格屍

快d開比我

學到野

Jer仔edward繼續擴佢老母？

我無所謂啊

個軌去左執痕

你開咗就會有人亂入架啦

我ta個陣突登食咗鬼人先食飯睇下有冇加
結果係攻飯同鬼人係唔會撞嘅

原來成8點

唔汁點開

咁飲唔飲好

有位？

飲

櫻火大金點睇

有無人一齊刷恐暴龍料?

平時打任順手執咪算

飲得好慢係唔係應該要有快食

趕投胎咩

打唔打左5格先

梳 我以為講緊ta 個心碎左

佢入咗去喇

我ta係飲鬼人->粒塵->爬窿->藥丸
但原來藥丸時間咁短 下次試下種子先

ta真係趕投胎

有擴三團嗎

試咩姐
食曬佢啦
利申飯
鬼人g
入區前種子
起刀前藥丸

藥丸完左仲有種子既咩

種子同藥丸撞呀ching
同埋你個粒塵呢？

時間一個還一個獨立計既應該就

好惡

擴佢老母5格已開

屌汁左3個兩格

講完即刻試下ta先

通常冇用塵
成日唔記得帶所以過唔到5分鐘

藥水好似貓之前都有 種子同粉三分鐘可以疊 藥丸1點3倍不過好似2，30秒

打咩打5分鐘ta

可以既話喺斜台底開佢波吖
我風火輪麻佢老母

唔太知邊個位 入到去睇下

屌 原來打錯字
係"粉"塵
但係你ta乜嘢要5分鐘？
屍套？

佛子

係 我打慣左等佢出技gp 接解
因為次次我空位解佢就甩尾

有冇鋼龍/ 青瓜團?

好大條屍套

我on了 䧄你打完打bb

gp點解

Guard point?

第2粒早氣珠

ＴＡ好似好少人飲鬼人
我見Ｄ人都係藥丸 粉

Ys

屌你老母！！！
大金屍套同貫通珠呀！！！

飲野太耐

正解
盾反又有擊暈又可以skip曬超解d前置直出

好似好大隻

啊我要返去種菜 下場返一返去

搭半打？
不過我完了 痴火用笛啵

唔識 佢一打落黎個下禁r2？

仲有2場姐 唔差埋果場

佛子係咪打鬥雞

gp->三角+O直接出超解
你唔係唔知牙

渣ga

我用盾擋完個人會退後唔郁得既

Feel左好大隻

r2 三角變形
要早0.3至0.5秒禁
可以長禁r2
隻怪就到就三角都得

最簡單咪r2加三角變型個下擋囉

不過我9.要同人Skype

gp比盾擋反動細好多

一係夜Ｄ你得閒先
我洗碗

gp好似加2防性

gp+1 紅盾+1

肥b

差d貓

唔知有呢個mechanic

個個都唔耐瘴

Me too

擴3難d啵

個人覺得就算擴都要落石

唔識睇 不過gp到應該都超解到

無丫打埋呢場無啦

我落啦

有冇人缺虹色大獨角仙

你而家join唔join得

5分鐘後 擴緊老母

等我

咁你得再叫我

解到
我連juno大技都gp到
問題不大

你喺？？？ 咩任？

可以拎嚟擋叫
時機長過以前嘅見切少少
宜家就見切易啲

我唔喺入邊，總之你得再叫我

得喇

我地出黎啦

錯ＰＯ

等你

我懷疑3場都大金

依家打？ 牛逼區？

唔出奇

我射救難，你入，探索上位古代森
game 名

射左？

食飯

射左

無

希望佢乖乖地比我解佢個頭

空炮喎…

試下就咁search，唔好西條件

佛b

垃圾活動
執幾日得兩三個4格

你話咩阿

我聽緊呢首

我好多
不過自私食

師兄 好似射唔出啵

+1

唔係呀，啱先有條唔識嘅想入嚟畀我踢左

屍套3格 30歷戰4格
大量 有人打？

射多次先

都係冇…

30我打

有冇鋼/青蛙?

冇用嫁喎，探索我畀曲你你都入唔到嚟嫁喇

等你carry

幾日冇玩了

無code咩

搵嚟搵去都係得個黃飛鴻

我有青蛙

又好似係

等太耐隻獨角仙走撚左，我自己都未捉

青蛙？？

岩賊

歷?

其實想搵細金only

quit左了，下次有緣見到再叫下你地

日出/日落成日出
次次呢啲時間行過都會入埋去捉
捉左五六隻

你地係咪揀左同自己同語言？我用日文喎

岩賤龍有歷戰咩

3in4zbHTDAFB 想打啲珠

好撚勁

無 都係全球

唔知, 從未見過食物鍊底層有

可能我地無緣份

我刷緊2金任

麻賤細金呀

差咩

超解神

push

到咗

一係唔出 一出就連住一齊出

join

扭住屎忽先 擴緊老母

垃圾腳印任, 出極都係屍套

仲有冇位 到咗

打鬥技場真係好唔funny

冇左件事添 我食完飯啦你仲打唔打

種菜

土砂

158隻岩賤龍（無冠）

Join左街場集會打

有冇巴打一齊刷閪馬大金

Sorry pretty 巴 同GG 巴，手快快入左任

有個蒼火+青瓜+青蛙任, 3次, 有冇巴打打?

2人任黎

屌 比屋企人踢到個ＷＩＦＩ

一掌打爆你屋企人啦

有冇嘢打

我要出去插返粒心眼珠先

Miss左三下

佛都有火

真心好撚勁，速刷大師

我食飯先 係咪差臭雞

佛都有陀

又打大佬

雞 笛 爆鎚 3把

仲差11個金冠
大細搔 大飛雷 大眩鳥 細浮空 大細痺 大細馬 大岩賊

垃圾武

互相傷害

好撚難用 你食飯啦

係咁斷自己友

我食飯先

黑角同奇撚係咪冇救濟任

有啲4格屍套同4格juno, 仲有格屍套同3格鋼, 有冇人打?

大金

麻賤大金埋添呀

旁觀者不需理解

邊把撚屌大劍又儲力搶頭

里d新驚典牙

想轉會 太刀定大劍好 （追求高攻高輸出）

有無巴打幫拖打兩三場鬥技
欠2眩鳥幣3火龍幣

紅巴係咪打?

擴三

終於有３成了解盾斧點玩了

有冇場 想莊

你問有冇人好過喇

大劍係新親生仔

我理解即係上到６支水＞紅盾＞紅劍＞超解？

屌你老母場場都係咁係咪要我打你上天先安樂

Sor

梳

Gp時機先難學

係6支水>紅盾>紅劍>6支水>超解

唔搞呢Ｄ啦 我都係學黎打鬥技 平時唔鬼用

任又唔撚接喺到鳩fingfing做乜撚野

我當gp係即時防禦嘅手斷咋 因為唔鍾意長舉盾
唔洗太注重gp 咪又係解佢老母

無得解.jpg

pish

sor唔記得左

擴3歷古-2

來
係唔係???區? 係就直接上集會區開任啦

孤兒仔無入過小隊

而家喺6YHDEYJuvK7b
集會所等

橙 incoming

典跟

巴打點解仲快過我入到集會所

真男人玩大劍

真男人玩笛

Push

挽緊汪達牙

大劍

終於收到驚

屬性大劍

達子有咩攪緊

係街打緊邊爐

中你一鎚ok？

no

唔係咁你點食？

ＲＩＣＨ

2和b

勁平 220 有埋曲

chingsmoker

ＩＣＥＳＷＡＬＬＯＷＣＯＭＥ

PUSH

歷古都冇人打

驚已死
下次"大型"更新再見

睇下齊未先

等我5分鐘

差兩個狩獵王

陪你打一陣

我冇打呀 睇緊達哥

咦新紀錄

但係一粒都無

你次次都有勁多陷阱

唔想打屍套啫

有鋼龍 打?

打!

喊出黎 下閃光閃到佢唔中兜割

早講

2&b巴打出發未…

齊了

閃走咗佢所以今場慢咗30秒

刷齊哂豬唔使再打歷古真係好

果陣食緊蘋果, 剩係做到cd-rom

Hi

大凶豺龍有冇得睇大細 滅族打到手軟